# Slave контроллер парковочной стойки

Контроллер ввода-вывода, RS-485, приемник Виганда, распределение низковольтного питания

## Версия 3.3.1, 6.02.2024

Отличий от версии 3.3 нет. Исправление шелкографии:

* Дискретные выводы 0-9 подписаны как 1-10
* Дискретные входы 0-9 подписаны как 1-10
* Выходы управляемгого питания 0-8 подписаны как 1-9 в квадратной рамке

Некатегорийные изменения:

* Изменен порядок слежования листов схемы: блок-схема на первом листе
* Убраны кислотные ловушки на некоротых трассах платы
* Выровнены по сетке метки на схеме
* Вывод шелкографии в сборочный чертеж
* Увеличение версии до 3.3.1

## Версия 3.3, 27.04.2022

* Микроконтроллер GD32E103CB, TQFP-48
* Все порты через I2C расширители
* Твердотельные реле только в PORTA PORTB
* Управление дискретами через N-MOSFET
* Управление питанием через P-MOSFET
* Virtual COM

Особенности монтажа:

* Конденсаторы C8 и C9 выбирать в зависимости от BQ1
* Не устанавливать R10
* Обратить внимание на вырезы в контуре платы, слой gerber .GM17

## Версия 3.2

Разработка Ивана в Китае

## Версия 3.1.1, 1.04.2022

* Замена интегральных ключей питания на транзисторные.
* Замена светодиодов в обратном включение оптопар на диоды 1N4148WS (SOD-323).
* Замена диодов в корпусе MELF на 1N4148WS (SOD-323).
* Замена TVS на SMF26CA
* Замена RS485 на интегральное решение ADM2587

## Версия 3.1 в продакшене 21.03.2022
